唔好屌奶共藝人先

咪乜柒都屌先 一陣俾人話翻玻璃心

首先 有兩種文

一種係主權型
講香港係中國一部分 ，社會和平安定
前句唔支持 就係港獨，後句就係大家每年願望
呢種咪撚屌，至少係大部人眼中佢都係講得有道理

另一種係盲撐警型
要屌 係屌佢哋
例子有 蝗+2 大陸lay

唔好屌錯同路人
唔好似中國人咁屈藝人港獨

唔係同路人
係優先度無咁高嘅敵人

之後應該愈黎愈多香港藝人被迫表態
大家唔洗太大反應

周栢豪叫人做選民等於港獨
我哋咪撚 人哋講句香港係中國一部份 就話人奶共
始終係外國人眼中 呢句都係事實

唔似撐警個種post 支持警察濫權 咁撚on99

表忠誠啫. 藝人最叻乜嘢? 做戲

但好撚熱心、主動屌嗰啲, 就係真心, 要寫入清算list

在危難中，仍要時刻保持警覺和思考

有d一定要屌 咩山雞呀而我不知是誰個 d就要屌爆 呢d仆街拎香港人黎搵錢
成龍我就唔屌啦起碼唔會拎而定既香港黎搵錢 而佢都一早知中國係會爆炸嫁

係 我認同
所以分兩種
真心奶個種 一定要屌下

好似蝗+2咁 韓國網民都connect埋

目標取消埋演唱會 其他粉絲同佢割蓆

啱 真心賣港個啲要認真屌
屌到佢臭哂朵

但其他做下樣嘅 話者講嘢好大個圈嘅
就放過下人啦

乜撚丫，又想食兩家茶飲？
我同你講唔洗講呢廢話！
做人就係要有取捨㗎啦
冇可能兩全其美，垃圾po

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

個問題係

好似周柏豪 叫人做選民 俾人屌港獨 你會覺得中國人過份敏感 唔理智

但當佘詩曼 楊千嬅 講自己係中國人 你又會話佢奶共

會唔會係大家敏感咗？變得唔理智？

至少 我諗你出問卷
問人覺得佢哋係咪中國人 或者 支持和平係咪啱
應該有好多人覺得冇問題

當然真心奶撐狗個啲 就大力屌都冇問題
因為佢哋支持嘅嘢 本身就有問題

敏感邊到敏感？人哋做到出面你仲幫人地兜

你覺得無問題係你嘅事，
你唔可覺得人地覺得佢地無問題，你邊位？
你咁撚想知咪自己整問卷羅，你叫我整？

楊千嬅兩公婆翻大陸拍綜藝

佘詩曼返去拍左幾套劇

咁都唔係為咗奶共賺人仔係咩？
唔係為咗奶共會講呢啲嘢？
而家咩時勢呀？
佢咁樣表態唔係為咗自己利益？
即係你平時會無啦啦出個Po講自己係中國人？
我係香港人都唔會出po話自己係香港人啦

仲兜你兜啲咩？

但你知唔知 楊千嬅post完R.I.P俾人屈做港獨
佘詩曼 唔知有心定冇心like咗遊行想俾人屈做港獨
所以佢哋唔係無啦啦跳出黎佢

另外去咗中國做嘢就會奶共？
好多手足都要上去做嘢架啦
我冇可否認佢哋都係為自己利益
但澄清翻自己唔係港獨 唔成一個大問題

我就睇結果論嘅！佢地最後係選擇咗支持中共！
呢個係無可厚非嘅事實黎，咁都唔係奶共咁點先係？？
已經有直接嘅利益係到，你都可以話無奶？
根本而家無人係要港獨，我地爭取緊一啲我地本來要有嘅人權自由架，關港獨咩事？

講到尾佢都係唔肯為香港放棄大陸嘅市場，我理得佢做過啲咩？加上你所講嘅嘢佢地做過嘅嘢同無做過有咩分別？同而家出聲明奶共，同佢哋嘅影響力黎奶共？咁都無問題？咁都唔屌得？

做到出晒面仲要幫人兜？

全世界制裁支持暴政中共偽人

兜得好肉酸

【文宣正字】
1）香港訴願者被黑警濫暴毆打
2）721警黑勾結，立即成立獨立調查委員會，還警察清白
3）淋病遲遲唔醫病，立即實行雙真普選醫治

同意，講香港同中國嘅關係係政見

但係支持警察係對人性道德同良知嘅捨棄，噁心好多

真
人瑞俾人逼㗎
我諗周柏豪個case一樣

其實好多藝人發佈嘅立場同言論都唔係藝人本人可以左右，主要係經理人公司控制。而經理人公司又會因各方面(例如內地投資公司/電影公司/電視台等)受壓，先被迫要出護旗手/表示維護中共主權 etc

如果唔做，係有可能要賠錢，被封殺。唔係個個都可以唔賺人仔又有飯開，香港市場個餅好細架。所以係 經營管理角度係可以理解。

同意真心奶，撐警果批要大大力屌，入清算list。

但人瑞不停比人屌喎係連登 ph就做聖人

識人做佢公司 真係俾人逼 如果唔係賠錢賠到嘔

兩種都要屌啦ON9
共狗咪又係撐警狗
撐警狗同撐共狗有乜撚分別呀?